做得一哥 個位係拎黎食責任

同RO (resposible officer) 一樣
佢割蔗 真係弱撚智

取消暴動定性 釋放政治犯 清算黑警、醫管局。

懷念Sorly Sir未

佢負責警隊
無話對警隊負責任